靠雙曼就死得啦，關鍵時刻都係倫敦球會奠勝

成場你睇獌鏝球員浪費幾多機會？
結果都係靠熱刺既Kane捕兩次近柱補入

倫敦球會the best

呢句真 下下靠D北部城市...真係屎都食得
都係首都好

Son7 成場去到80幾分鐘先識落番中場拎波然後鳩扭再見

我曼有盧渣古

等大家仲吹奏雙曼既土炮

連球王同屎癲寧真係笑話黎 吹奏佢兩件都on99